---
sidebar_position: 6
---

# Контрольные вопросы

1. Как создать решение для создания и сопровождения статической библиотеки C++?
2. Как подключить статическую библиотеку к консольному приложению?
3. Как вызвать для выполнения в приложении метод класса из статической библиотеки?
